入境處處長係咪仲罷緊工?

點解唔出黎解下蚹國豪係咪黑工
點解唔係醫院拉人

曾處長

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

處長之前因病入醫會唔會係去醫院調查黑工事件

入境處最早完成滲透

有黑工呀

推

2019 年 8 月 5 日
有 關 網 上 傳 言 指 入 境 事 務 處 （ 入 境 處 ） 處 長 曾 國 衞 將 於 今 日 （ 八 月 五 日 ） 休 假 以 示 罷 工 一 事 ， 入 境 處 作 鄭 重 澄 清 ， 曾 國 衞 上 周 因 病 入 院 接 受 治 療 ， 至 昨 午 （ 八 月 四 日 ） 康 復 出 院 ， 並 於 今 日 上 午 正 式 上 班 ， 因 此 有 關 傳 言 純 屬 謠 傳 ， 絕 非 事 實 。
入 境 處 重 申 ， 在 香 港 目 前 的 困 難 時 刻 ， 部 門 各 同 事 必 定 會 繼 續 緊 守 崗 位 ， 全 力 支 持 特 區 政 府 依 法 有 效 施 政 ， 努 力 為 市 民 大 眾 提 供 最 優 質 服 務 。

緊守崗位呢

推到處長出黎

［置頂］816 英美港盟 主權在民 ！

818 維園見

打電話去舉報逾期居留 同黑工？